好似輸其實贏

文宣來了。

要大量上載在蒙面法後

示威者在昨天被黑警打的相，
大學被狗入侵捉大學生，
幾個細佬被捉時淚如雨下，
一家三口有小朋友坐在單車上被黑警指非法集會，
一個示威者被捕後被黑警不斷打，
黑警扮示威者破壞物件後返回警車。

未來十天，就是要比國際睇到這些。

P 牌推不起，請幫手。

自推

push

全民文宣呀

啱呀, 快幫手

推

請問什麼方法推上國際最有效？我有Twitter 但不是名人，所以不是太多人睇

請文宣組幫幫手

值得文宣組參考的Summary

石明謹：